人生三大難題之一

今晚食咩？

烏賊

唔得，太可愛

？

不推文啦屌你老母臭閪

咁嬲

見佢咁惡就幫牙賢推推

55，推

仲有兩大難題係咩